［文宣戰線]私了片留返自己j 要放大警黑合作同持械藍絲

有好多tweet唔該自行retweet再加tag

#SOSHK #StandwithHongKong #HongKongProtest
#PoliceBrutality #PoliceTerrorism

612
721
831
新屋嶺集中營

1/10

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

2/10

3/10

4/10

5/10

Pish

6/10

612
721
831
新屋嶺集中營

7/10

推呀屌

推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

同意

612 721 811 831
新屋嶺集中營
太子站
黑警殺人狂強姦犯

推
一個都唔準放過

材料準備好！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

尾龍骨

twitter

gogogo

既然黑警無法無天 我地唯有加強行動

同意 文宣都要做野
唔好俾五毛搶先

推

去retweet

retweet呀

2238 Kong’s Road, North Point
A senior citizen wearing a blue shirt attacked citizens and the press at the scene. The riot police swiftly brought him away from the site of conflict, but it was unknown if he was taken to the police car.
source: Apple Daily

thanks sister

retweet

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

p 牌推唔到 大家幫手

Push

多謝幫推

替天行道 收班福建幫皮

見到車牌NT5815呀！！ 咁樣會好危險㗎。

8ch 呢d 睇片應該幾好

摧